yakiwong幾撚時死，屌你老母

人地整容就收收埋埋既
因為知道咁樣係唔見得光

依家啲mk整容都四圍唱
同啲女話自己性開放一樣咁撚on9

仲有呀 好撚柒呀
平時follow你都係想睇下你柒人做咩柒事
你老母閪家下想訓都訓唔撚著

你咁認真做乜柒?利申：冇人識呢條女，完

無認真
我個心一直係呂以村先生到

我又覺得冇咩所謂
好過好多所謂女神，微整完都話自己冇整過
家下微整唔係整容咩

我覺得佢無乜野喎 幾真
好過果件臭雞assly先

其實佢條仔咩樣 明知佢整容整到鬼5馬6 都食得落 。。仲俾埋間屋佢住

其實我覺得佢個樣好似天馬 唔好問點解

我覺得佢冇咩嘢 但佢條仔就難頂啲

整撚左咁多年都未撚肯箍排死人牙 排牙先最撚難頂

樣衰又屌
大大方方話俾你知去整又屌
咁仲可以講咩

agger

樓主咁低質
影撚衰哂大家食既fans

樓上話冇野果d打手？

之前開舖賣假con單野算數？
佢依d冇乜腦既mk妹都吹捧得只會影響到d小朋友
講野又冇point ，滿口歪理，又冇知識，又要eq低

整容唔認又屌 整容認又屌 happy share又屌
根本佢做咩你都會屌嫁啦

佢而家條仔唔係算正正常常咩？
佢之前條仔陳展朗就成個蛇精男咁款。

關我撚事

教人用滾水淥con

佢而家都叫改左好多好過之前好多，但滖水淥con

乜原來整下巴會瘀左 好得人驚

整邊到都會

佢之前同佢個friend 騙局單野，我係高登有follow 開

分左手?

Wtf？
有無事發經過

Agger

Google yakiwong高登 就有好多po

覺得佢好樣衰喎 成日整呢整路 成個怪獸咁
平時都唔會想睇佢 不過肯認好過唔認扮清高

釘lin環

有無人知佢同陳展朗點解散

人地整容關你撚事咩 佢認都好過扮哂野整完唔認班臭西
不過樓豬唔鍾意人就算佢做乜都係錯既

人地起碼有勇氣認先啦
有時都會睇下佢啲片
Between香港地呢啲真•mk買少見少了

以前高登屌爆n個post既yaki wong,係到竟然咁多人吹奏

緊係啦 呢到咁撚多死靚妹小學雞
個個追住啲片睇黎添啊 撚有人記得佢有幾仆街咩

害幾多人對眼領野

得樓主呢啲on9仔先會睇

佢整容整到好似係自己塊面到做實驗咁 好撚玩命

真係好有勇氣 整容紋身釘lin環
真係狗也不屌

話說a小姐收左皮未？

賣假貨教人99度淥con都有人吹奏

有冇人爆料

真，睇得出樓上好多MK妹睇開佢，賣假Con推爆幾十個Post個時你地考左TSA未？

佢個陣好似好型無公開道過歉架喎，而家好左幾多把撚咩，咪又係唔肯認錯嘅垃圾 咁都有人吹奏，痴線西出黎未

佢今次唔係做手術令返個大陸假下巴出黎咩？ （無研究望左兩下）

佢新男朋友都幾靚仔

其實我真係吾想睇下佢個樣

吾你老母 留翻屋企寫字唔好上網啦

未，過左台灣

整容肯認都好過扮天然啦
冇留意佢但覺得呢件事冇咩問題

陳美玲呀嘛
咪又重出江湖繼續賣埋d不知名護膚品
最搲頭係佢用自己個樣做生招牌都有人幫襯

水魚星球啲fd都唔識出返去啦好嘛

事實證明只要潛水一排出返來
大家就會唔記得晒

陳美玲
當年一單波鞋引爆依件事
係依到再追擊都無撚用啦
小學雞又多盲撚又多道德偽善撚又多
最撚緊要感情台班撚屌判官阻頭阻勢

佢最近又開左美容院同佢老母
公屋美容事業終於發揚光大

無人知
呢到真係多新人

香港人係比較善忘，黎到連登就冇人記得件事。

個個都話佢好過以前好多，好多人都鐘意佢咁

話就話唔睇無得鬧
不過樓豬你連人地個ig story都逐個逐個睇
仲要咁憎人 都幾辛苦自己

看透世事喎
你咪正宗港豬囉

好慘 柒又屌人叫人去整容，依家認柒去整容又比人屌
做人真難

鬧人就辛苦自己？平時睇就笑柒佢不知幾撚開心
開個po打幾隻字五分鐘都唔洗有幾辛苦

你做打手就打手啦
出面咁多人屌人你唔撚鬧哂？
傻閪

不過連登又多新人又多女人
女人係鍾意睇埋啲臭閪

吾你老母

好撚柒咁你仲比我地睇

好過整完唔認
分享下都要屌
唔鍾意又要睇人ig

我有個朋友有睇開beauty begger，
同埋佢傾開有邊個算好啲
佢竟然話個丁丁同Yaki Wong算好
丁丁係MK格，同有啲野唔識扮識，
都唔算好離譜
但Yaki Wong賣大陸con，
教人滾水淥con，
同推薦人上去唔知
有無牌嘅美容中心打botox
我同個朋友講完佢竟然話，
佢而家都無啦 正常咗好多
睇班beauty begger睇到上哂腦

佢係仆街賤人
但同佢自爆整容其實無咩關係
不過佢愈整愈奇怪

Agger 樓主開post屌佢整容
咁咪針住整容黎討論
又比人屌打手

啲人睇Beauty begger睇到當人偶像
以前就係想睇化妝美容心得
點樣變靚先睇，
而家咁嘅樣都睇

條女早一兩係高登比人屌到臭哂，黎到連登竟然有fans
連登

你做人鍾意逃避
見到唔鍾意既野就笠水

我鍾意一路睇一路屌
關你撚事？又唔係屌柒你
你一係就直接幫佢
唔好兩頭唔到岸係到扮中立

最撚睇唔起就係你呢啲傻閪

連登

「唔鍾意就咪睇」呢啲垃圾反駁收撚柒埋啦
留返你地拜山先講啦

反智 睇beauty blogger 咩人多？

見過真人 幾黑下

高登袋底泥
連登無問題

好球

連登係on9 但一兩年前黑人憎同佢依家有無改過有咩衝突 連登最柒既地方咪就係有你地呢班盲反傻閪

呢到小學雞同女人多
係咁咖啦
祖 知錯了

佢變好左啲咩？
講黎聽下啦

你知唔撚知自己講緊乜？

當年追擊到佢仆街
不復當年了

原來條友大愛左膠黎
差唔多咖啦
見到有人比人屌就老閪都照幫

好撚恐怖~越整越樣衰

依度就係有班懶正義凜然既撚屌
佢無做錯又點撚會俾人追擊
好撚心啦真係

唔鍾意被人鬧，
咪唔好做Beauty begger囉
講撚到自己義工咁
開宗明義係教人化妝美容
教錯人野，被人屌係應份
點解佢而家咁正常都要反？
佢咁樣嘅往績，
我話之佢而家識教人易容定爛面變返白滑，點信得過？
仲追捧佢嘅人諗吓自己嘅mindset有咩問題先啦

比起yaki我更加唔鍾意佢
之前d面膜都俾人爆過係假貨
都唔知佢而家d護膚品咩貨嚟
間舖個名仲叫公主屋 公主定蕃薯呀

講句人誰無過就可以將佢賣假con件事一筆勾銷？
更何況佢無承認過自己有錯
加埋佢嘅滾水論
點解到而家都仲有人撐佢

佢個陣被人踢爆，唔知佢定佢啲fans仲話人恰大肚婆嘛 係有道理就反駁，唔好做錯野就攞自己嘅弱勢嚟搏同情。得罪講句，你個肚係我地搞大架？關我咩事？

佢而家又有咗 快過生蛋

我覺得條女嗰樣好似唔得掂...

佢間舖全名係咩？我見呢排有間網店又係叫公主，成日係啲網霉嘅credit出現喎，差啲想去幫襯

條臭閪賣假con 仲要教人用滾水洗con呀
一個唔好彩盲撚左你賠返對眼比人呀?

有成班fans供養，唔怕生喎，啲人轉吓頭又唔記得

啲負皮多到

點解條yaki仲未收皮，同埋佢個fd
個陣啲語氣串過馬撚，我仲好記得
而家件事淡左，啲人當無野，香港人好善忘，食屎啦

姐係咁 高登個陣屌佢post都睇過哂 賣假野同朋友一齊昆人係知道哂 唔抵幫
但咁唔等於欣賞佢承認自己整容=佢既打手啵
樓豬咁非黑即白既

懶係公道中立個班真係
比個叻叻你地

佢整到咁樣，都唔到佢唔認啦

整容有咩大不了，講到承認就好似鬥士咁
既然咁勇敢，就認埋自己做過嘅錯事啦

垃圾麵有人撐
連登

你班MK妹要支持佢都唔該爬下高登先
西醫唔醫西呀我呀屌你地老母

佢整容肯認好過整容唔認果d 仆街
不過你話點解唔屌佢
都唔撚知佢係邊個,9知佢之前做過d乜

對比起整容 佢啲紋身肉酸啲

話有勇氣真係人唔笑狗都吠
根本成個價值觀扭曲哂當左整容係一件平常不過既事

笑咗，真係放緊暑假

如果佢地覺得整容係件平常事，
就唔會話承認係好有勇氣啦

係yaki當左好撚正常
成班小學生當撚左佢係生命鬥士

拉登真係MK小學雞集中地,呢D垃圾都有人撐
連囝好波

無記錯呢條撚屌到今時今日都無承認過自己賣假野,亦無道歉過

萬兆中心真係經撚典

張證書

撐佢班人應該覺得整容係岩既

無論幾時睇返, 都係咁好笑

整容係錯 唔通你樣衰就岩咩

唔係佢fans
但認自己整容 好過某D偽女神整撚完又唔認有整, 懶係天然
呢班偽天然臭西咪一樣大把ON9仔封做女神

天生生得樣衰又俾你屌
整完唔認又屌
整完肯認又屌
連登仔HO BALL

一單還一單啦, 有追開佢賣CON單野, 所以都知佢D ON9仆街野
但針對呢件事就覺得連登仔D多重標準真係嚇死人

預左俾人屌我懶係中立

就算個Yaki Wong整到天仙咁,
我地都會永遠記住佢賣大陸con同教人滾水淥con嘅野

泡菜撚咁多柒頭整完唔認 咪一樣咁多FANS
死韓狗

嘩
完美演繹奶晒兩邊閪窿
你係得既

其實做utuber真係搵到好多架咩?佢做到唔洗返工

之前賣假CON賺好撚多啦

咁佢都講明正職係YouTube
咁姐係有副業囉

我曾經信左佢用滾水洗con。。。

無野屌, 屌到我係泡狗嚟轉移視線?
我係泡狗, 我係覺得整容好平常而不值一提
我屌Yaki Wong係因為佢滾水淥con, 同美容中心啲野
我就算覺得整容無問題,
都唔會因為佢認整容就當佢鬥士咁去支持佢呀
呢啲先叫一單還一單呀
你明唔明呀, 傻鳩?

話說佢曾經拍晒片 大大聲講自己冇整過鼻
但佢misko隆鼻條片又話自己大陸打過個鼻
兒家再打返

請問佢係咪叫唔認整容呢？

其實佢整容真係無問題㗎
我覺得無乜野
係賣假con仲要死撐先有野炸咪 條友仲未肯道歉

條mk整容西樣假又7，跟住之前賣假con比人起左，都咁仲多無腦mk撐？

賣假CON
幫佢個朋友宣傳個無牌美容
都仲有人支持
好撚野

樓主屌緊條女同人講自己整容係on99呀嘛
而我唔覺得肯認自己整容係件on9既事, 所以先覺得ON9果個係樓主.
亦無因為佢認整容就當佢鬥士咁去支持佢
係你地咁鍾意將佢認整容 & 滾水淥con, 美容中心d野拉埋一齊講

唔撐樓主= 撐yaki wong?
wow

因為佢認整容而支持佢
佢係為咗自己變靚而整容架,
講撚到好偉大咁, on99

無謂同班小學雞嘈啦
收到風係陳美玲開左美容中心
唔知入面啲醫生有無牌呢

其實樓主的確講錯咗, 條女唔on9, on9嘅係你地

條女教人用滾水淥con 仲要冇道歉就知佢無良到咩程度 同大陸d黑心商人有咩分別

岩呀 賣假con單野臭晒朵啦

點解佢無良到咁 愈做愈大 仲成日生仔？

不如索性屌個mk妹賣假con d衰野算啦
根本佢做臭左個朵就連呼吸都係錯
你地都係見佢係yaki wong所以先屌佢姐
關認唔認整容咩事?

換轉係第二個靚女認自己整容，又會唔會畀咁多人屌啊

換轉係第二個靚女

痴撚線，佢從來無為過自己所作所為道過歉，剩係龜縮係佢個private acc，同佢班fans係度圍爐

講撚到好似更生人士重投社會，無人接受佢咁，睇到眼都凸埋

賣假野就屌硬啦,整容其實唔見得係咩好事,本身樣衰要整個假樣呃9人,
塊面又膠又剩,又引到成班on9 MK崇拜

係咁 而家暑假

屌，你想屌yaki wong賣假con咪開post直接講囉
又要屌人認整容on9，人地話唔覺得on9
就話成班mk唔知佢賣假con，盲粉
根本兩件事黎

我唔覺得認整容有問題，唔等於我支持佢滾水浸con喎

平均四五皮囉 最出名pumpkinjenn小花果啲十幾廿萬一個月都請過

個女人好明顯覺得自己整容好威好大膽
四圍同人講
同佢紋身一樣
唔係話紋身有問題
但啲行為根本就同啲mk以為自己好威好型一樣

同埋我自己覺得整容有問題
認唔認都一樣
認只係更家厚顏無恥
得未呀？傻閪打手

臭閪收嗲啦 撚有人撐佢個人無問題 你老母就你條臭闌個打手啦
屌緊你on9咋 我地話唔覺認整容有問題就打手 你無腦就收嗲自己打飛機啦
淨係識為屌而屌 乜撚point都無 低撚質到

成班盲粉以為Yaki Wong剩係得整容可以被人講，佢大把衰野可以被人數出嚟

開過個新post數佢啲臭史 我第一個正皮
我就唔知係咪有盲粉 但樓豬就係盲反囉
同pkj個post一撚樣 好心有point先屌啦 低撚質

係到竟然係吹奏yakiwong 真係難以置信

佢黑心同大陸d黑心商人差唔多喎
介紹人上去打針，個醫生係無牌同好似係個姑娘打。
有唔少人打完之後,俾更多錢去醫返好。

一講到班Beauty Begger動搖到業界利益就係咁架喇
發覺連登呢度都好多人知佢啲衰野，打哂兩邊50大板都無用，就開始割蓆
真心想知如果普通一個網紅被人開咁嘅post會唔會有咁多人幫口同洗負皮

個間診所曾經搵人俾幾萬一個月幫手宣傳
你話yw收左幾多錢
幾多無知既人上當
咁撚仆街既人都有人吹奏

你班柒頭留返啲時間做暑假作業啦
做晒功課繼續幫襯條垃圾

連認有整容，同比以前正常都要吹奏，證明佢真係無咩野值得人追捧

班人話屌佢整容唔得嘛
好呀，而家咪摷返佢以前做過啲咩嚟講囉

屌樓主 = 吹奏yaki wong

Goodest logic

有無人整合開新post 推爆佢

佢d貓貓狗狗最撚慘

search 高登 yakiwong
再推

佢班fans好撚惡，癲狗黎

唔覺整容有問題=mk妹支持yaki Wong
Goodest logic
好多人整完容都死口唔認 我純粹覺得佢咁公開講好過啲有整扮無既人
但咁唔等於支持佢嫁啵

屌 整容相就咪放上黎啦
佢自己post ig係無腦，無腦你又去follow?

你post又黎都係想唔只你一個睇到啫

樓主正仆街 樓主老母俾狗屌

整容就識認，賣假con教錯人又唔見佢認

班人goodest logic仲敢講話宜家放暑假 多小學雞
笑大人個口

斷自己米路咩

樓主死全家

呢條女唔係當年賣假con比高登仔追擊到收左皮好咩
做咩又出番黎教壞d小妹妹

小心啲比人話你係打手呀

Yaki Wong大陸山寨con當韓國con賣，教人用滾水淥con，
同介紹人去唔知有無牌嘅美容中心
做醫美療程，
祝佢整容失敗

利申：支持佢整容

人地而家比以前正常架
又認自己整容
好勇敢架
唔好盲反啦
要一單還一單
.
.
.
.
.
.
.
好囉，我地就唔講佢而家同整容，
就講佢以前做嘅好事

有無人知陳錦龍係乜水

唔識 佢新仔？

叫人一單還一單就等於讚yaki wong勇敢
韓狗果然係goodest logic

原來係新會然
縮返入你老母閪到啦

唔識陳美玲老公就新會然
好似你咁撚得閒下下mon撚住人地家庭咩
笑撚死 記撚晒佢地老豆老母d名我咪好唔得閒？

用哩樣野就話人新會然
幫你唔落wor 巴打

成班垃圾做打手做到咁撚肉鳩酸
依啲垃圾台留返俾你班小學雞圍埋打飛機
Bye

話人新會員叫人收聲算唔算老屎忽文化

唔撚鍾意佢，之前賣con,陳美玲單嘢好仆街
但佢認整容有咩問題

佢剩係個鼻最近先肯認整容啦 以前打死唔認

奸商都有人撐
唔怪知香港同大陸一樣啦

係連登狙擊啲youtuber好冇意思
如果絲打開狙擊post
就會話你係妒忌人地先開post狙擊佢
講多兩句就話你網絡欺凌
係隔離pkj個post睇到
明明話緊個臭閪抄襲
點知比人屌成班8婆妒忌pkj又靚又叻又大波
所以啲8婆抵做妒忌人個個

又係啲廢老廢中口吻
唔鐘意香港咪移民

等佢地比人呃 抵死既 個奸商賣假野 呃訂金
自己唔衰過一鑊 都會話人妒忌啦

係因為有人叉開話題
你睇下最近啲留言 邊到講緊抄襲

係咪都韓狗前韓狗後咁去標籤人, 你嘅邏輯比我更加唔好
從來都係同一單還一單, 我本來就無笑佢整容, 一直係屌緊佢以前啲衰野
我只係嘲笑個班話欣賞Yaki Wong認自己整容嘅柒頭, 以為自己好撚開明
如果覺得整容好平常, 點解會覺得承認有做到就係值得欣賞? 多鳩餘

認乜撚，講到整容有問題咁
人地得整容好型好威好潮咖

直接轉topic啦
整容抵屌唔抵屌？

整容冇問題，但賣假con就好大問題

佢地駁唔到Yaki Wong以前做過嘅野，就執住樓主話佢整容嚟話佢盲反

認完整容之後係咪準備介紹啲mk妹去整